打算5月去沙巴，唔識遊水體能唔好 有咩好玩

想去行神山 但最尾個段好似好斜下 大東山行樓梯落黎都有D淆(主要係冇野扶)
同埋浮潛 會唔會見到沙甸魚風暴?

去到先join local tour平啲
咪去美人魚島
多人到變真正嘅沙甸魚風暴

5月雨季怕唔怕?
但而家先plan 都有D遲 4月又easter

我去到先plan
佢落雨時間好固定
同埋咪去睇馬嬲
伏黎

睇網上評語 要望遠鏡先睇到
本身都唔諗住睇馬騮 去城門水塘都大把

join local tour睇日落 熒火蟲 激流

好多喎，肉眼都睇到，不過有啲無聊

玩激流囉，好玩

馬嬲嗰度勁多蚊 又大隻 比佢咬完勁痛
瑩火蟲嗰part 我覺得靚既

去仙本拿啦

唔玩水都去外島hea下 上次去有幾個韓妹
夜晚去食海鮮 魔鬼魚

上年有個島睇藍眼淚 依家唔知仲有冇

激流交通來回差唔多6個鐘 玩個幾鐘
日數少我唔推介去

另外可以join local tour 體驗潛水 會愛上水底既感覺

上神山係幾開心既 不過真係要有準備

另外食野都好正
肉骨茶 大茄來奶油蝦

另外有one day tour 出海釣魚 加其他活動
落地去旅行社望下 得幾間 活動大致上差唔多

神山係咪要book 左山上住宿先 再搞登山證？

一日得100人

上年7月去左神山 朝早去 我地係包車入去 路可以車入 冇行到啲咩不過真係空氣好好 景好靚 車入上到頂朋友仔唔多舒服 可能太高掛～ 山腳係未入去前有間餐廳 係我沙巴去咁多日食既第二好食 唔貴 拍得住香港小炒～
個日太大霧唔係幾靚

食既方面
上網搵下有幾間冰室都好好食 好易搵（唔記得個名）大茄來食下海鮮咁 啊炎叻沙都好好食
雞飯就不了 對於我地講真係好難食 同食雞胸冇分別

係 book 左個床位先 上網有成套買 全包連個鋼索 4000 兩日一夜 吾包鋼索好似3000
btw, 果陣一推門入房 有個鬼妹換緊衫 立即好尷尬地講 sorry

浮潛好似最好

幾年前去local tour,
一早出發去美人魚島 體驗潛水，你識呼吸就得 必試，勁清，感覺好寧靜，睇到海龜
之後旁晚去睇長鼻猴同螢火蟲，好正
好似千幾蚊,唔使二千

識水底呼吸 定平時咁呼吸

神山幾正
攻頂睇日出 玩埋via ferrata

食飯前係海邊教你點用呼吸器，氧氣瓶
下午出海潛水，潛到冇氣就完

上升下潛前進後退都有教練幫你，你專心呼吸同睇景就得